點解有d人可以成日都充滿正能量咁？

識得有d人好陽光好social
個個人都會鐘意佢咁
而依d人又好博學多才
簡直係人生勝利組

利申:死毒撚

塵s?

你睇到佢表面ja

好多野連帶關係
你生得靚仔 自然多人鐘意 求其講句野d女都會比好大反應
咪覺得好social好識氣氛咁

例如？

番到屋企自己一條友頹緊嗰陣又話你聽咩

博學多才同意
但好陽光好識同人打交道只係一種性格冇話好唔好

唔係講佢 不過佢係好正能量好似係

利申 中立非打手

起碼有個表面俾人睇呀

通常依d人未必話係超靚 但至少會好順眼

多謝

你負果陣唔通我仲負埋一份咩
我都負點安慰你呀

onj

同佢講一件負面既野佢會用正面既方向同你分析 有事的確係我諗多左好似係

根本就係

虛偽

去新環境會易融入好多

有時ja

always la

你第一下諗法會唔會都係負架？

有個朋友一開始我都覺得有d假 但識落佢真係咁positive

唔知ga
睇心情啦